Ik zal niet zeggen het onnodige moeite had ik breken in dat huis-, daarna vond ik de voordeur was op de vergrendeling--of hoe ik leeggehaalde elke ruimte voor voedsel, tot net aan de rand van wanhoop, in wat leek mij een personeelslid slaapkamer vond ik een rat-aangevreten korst en twee blikjes ananas.
